有冇手足去緊金紫荊，參加留手牙💪🏼

我地需要你牙👉🏻👌

要俾面中共呀

熱狗終於開戰了

牙達要幾多人？

左膠地頭牙

越多越好

而家仲分邊飯，是唔是人黎架

建國成敗在此一舉牙清

眾志人社先係做實事，死熱狗得把口

將哩個post send左俾警方

無撚有錯
教乜撚野主
見到啲同學講話教主教主就想一巴車埋去

現場一隻熱狗都唔見

u

見到射撚滿

沒圖沒真相